返埋聽日就星期六啦！！！

好撚開心呀

yeah!

仲四個半鐘先收工

be positive

聽日work from home

捱埋聽日

廢青中

今日同聽日都要ot, 分分鐘要返埋星期六

返工是無味
返工是困倦乏味

聽日老闆放假 我當我都放假架啦

Same here 已經分唔到邊日打邊日

我都係啱啱先知今日星期4同20號

我陪你啦

返工返到好開心,日日被老細sm 好enjoy.

想住係公司

賜你星期日都返埋啦

謝皇上,吾皇萬歲

失緊業表示日日都一樣